5月最後周末 北倫敦雙雄 分途出擊

FA Cup Final
Arsenal vs Chelsea

Jockey Club Kitchee Centre Challenge Cup
Kitchee vs Tottenham Hotspurs

希望大家都可以捧杯 一齊搞巴士巡遊